我剛過咗PROBATION先覺得有伏...

過咗未夠一個月...
之前啲伏重伏咗係度...
而家好似突然爆咗出來咁...
其實本來都聞到少少...但都唔係話好伏都忍下佢啦...咩工冇伏?
但而家好似越來越伏...

吓?
點解?

頂唔順就quit 當冇返過呢份工

好矛盾...我又覺得做人應該挑戰自我...
我而家係長期一支公...有冇學到嘢呢?咁又有...重唔少添...
但份工唔多啱我之餘我又覺得佢都幾難做得大...
即係基本上都冇乜可能請人幫手...

點伏法 世界上冇咩工係唔伏
邊做邊搵算啦

我都係咁諗...所以咪諗住捱吓就得...
只係越來越覺得伏味有少少超出咗想像...
一條友直接跟老闆做嘢...你話有幾伏就有幾伏...
邊做邊搵又怕比人覺得呢份工做得太短...(雖然最差都係當冇做過...但唔知要搵幾耐嘛...)

問你點伏法又唔講，好難俾意見你喎

上面咪話一條友對住老闆囉
咁已經好撚伏GALA...
試過就知(連佢自己要交電話費都叫你幫佢交埋...開頭本來只話有少少幫佢入一入數開啲私人票...而家係越來越多囉...)
更唔好話佢本來話請人...會做大...但我諗佢都幾難...
老闆又懶...老闆自己唔搏命咁我都冇乜意欲搏命囉...
都係自己少不更事...唉...冇早啲睇透...

我同你一樣 當時做已經知係伏 但想搵高d人工再走 本身都諗住要留半年一年
但依家幾個月後又有job offer 其實見工時誠實答都冇咩問題（我話唔太係自己想做嘅field所以想一直look for other opportunity) 可能我又畢業冇耐～所以唔洗太擔心，伏極都會學到野嘅